六本木個 snoopy museum 到今年九月完結

有冇佢既 fans？如果鍾意 snoopy 或花生漫畫呢個相信會睇得幾開心。

轉咩

唔知會轉乜，因為呢檔 snoopy museum 16年開到而家，本身都係暫時性，入面好多佢既野買，好出血下。

啱啱去完返黎 以為會好多人
點知夜晚去又冇咩人
入面樣樣都想買
見佢就close 諗住6月去多次